［當年今日］估唔到沙士個陣已經有五大訴求

五大訴求
缺一不可